燒山祝福罷工：星期一罷工不是好時機

香港會光復了

大奇蹟日

Burn hill good thing

fack checked：星期一罷工係好時機

Ok 可以罷了

多謝燒山

終於知個遊戲點玩喇係咪
岩架喇

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

條仆街真係買2邊

識玩了

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

多謝燒山，燒山好野

咁講又唔公道，老蕭近期講明事態複雜到估唔到，索性將唔同既可能講出黎分析，唔係估晒。

蕭時地利人和